QE有一個武漢肺炎初步呈陽性！！

罷工呀醫護

係咪黃埔嗰個？

唔清楚

WTF